唉, 聽番梅姐,強囝同榮哥D 歌, 覺得好灰

以前香港文化咁勁... 唉

仲有譚仔,明仔,友仔,華哥,城仔,菲姐

Beyond